有關私人資料問題

話說頭先收到中銀電話有關借錢
但係本人都無任何資料係中銀
咁係咪代表有公司將我啲資料比中銀
我即刻問中銀點解有我資料
佢答我話隨機1-9號咁call
有無巴絲試過？

其實不嬲都有賣資料既情況 只係你發現唔到
已經係公開既秘密
佢答唔答到你個名係咩？
答唔到就係撞 答到就肯定係有公司賣你資料